同樣係跪頸殺人，點樣可以令國際知香港都有同樣情況？

如圖

美國果單滲左種族落去
香港無

有
南亞人

twitter: hash tag, share 同 retweet
ig: tag fd
fb: spread #1 幅圖

已經俾d 5毛吹撚哂風啦
淨係show d 唔show d
然後係到講香港警察點樣克制

推

簡單d講 你張圖係中文
人地都唔會理你啦

成日問點做

屌你地啦

有人喺twitter 打緊文宣戰
你地有撚參與過 ?

你地班仆街連twitter account 都懶得開呀

pushhh

英文文宣圖 咪已經講比較左
美港兩地警暴既問題囉

問點做嗰啲 肯定無打twitter文宣戰啦

改做英文版先 加案發日期 上twitter 啱用就貼上去 順便打擊五毛

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

做過 但回響冇咁大姐